知唔知點解而家有啲post頭十幾個都係5毛？

因為你哋班弱智一見5毛就block
最後5毛成功可以開post自high無人知

我一個都無block過

頭十幾個都係5毛, 樓主係#1, 咁姐係樓主都係5毛, block得

block = 你輸
唔block = 阻住睇post , 佢贏

點都係五先贏

符合蟈情喎 有名你叫贏國